如果真係社區爆發既話.有冇方法可以自救?

我以03年既case去睇.好似無任何方法
2003-02-21
本港沙士源頭病人、中山醫科大學附屬二院教授劉劍倫從廣州來港，入住九龍京華國際酒店911號房，翌日病情惡化被送往廣華醫院深切治療部留醫，3月4日不治。其後衞生署證實7名陸續發病的沙士病人均曾入住該酒店，一名26歲香港青年亦在酒店感染並成為威爾斯親王醫院源頭病人。

2003-03-10
沙田威爾斯親王醫院8A病房醫護人員及病人相繼出現發燒及肺炎徵狀，威院一度將病房封鎖；其後證實多達50名醫護、17名醫學生、28名病人及42名訪客在8A病房感染沙士；而一名3月15日在8A留醫病人其後被證實為淘大源頭感染者。

2003-03-26

疫情再擴大，淘大花園E座為重災區，有五個家庭共14人感染。

2003-03-31

疫情達高峯一日內有80人染病；政府下令全面隔離淘大E座，4月1日起生效。

一爆就成棟奶野...

自備水糧？

留起屋企係最安全
但難保d超級傳播者去廁所搞到全大廈都係

push